連香討都開始有人講3HK鎖速

得罪埋藍絲 3台無運行了

五毛討論區係咁